大家試過最短返工做左幾耐就辭職?

一日
第二日朝早打電話唔做

食完晏執野了

一樣，食完晏返去還野

2個鐘
俾人炒

1個鐘
俾人炒

半個鐘
被人炒

即日走

第一份工第 3 日失蹤
上司打嚟先話唔做

第一日返去拎完制服就話我都係唔做啦
放低套野就走人

半日 返鐘錶sales 悶到嘔
手機都要放locker
返左幾個鐘同個經理講頂唔順 要走

2日

1星期 飲食業太辛苦

兩個幾月

2日

sales

5分鐘 第一日返到去 見到成班肥婆同事 立即走佬

一日
返sales
冇客都要係咁摺衫

半個月

試過1份返左半日覺得唔對路
但間公司太撚細, 入老細房講野成公司都聽到
死頂到放工即辭